不要說： 我係ptgf , 試著說：我係雞

大家認唔認同 ？

正皮上一頁

高汁

On9 copy人地啲post呃like擦存在感

神探